今日係四月十六號。

十六號，四月十六號。

一九六零年四月十六號下午三點之前的一分鐘你和我在一起，因為你我會記住這一分鐘。

從現在開始我們就是一分鐘的朋友，這是事實，你改變不了，因為已經過去了。

同美人一齊開po

牙哥

你今晚，會夢到我

但係正常人咁講野 一定比人當弱智

估唔到真係會開post

l|* ▌`一生 曖潮爆v3v;” 我萊自 潮州'|| !●

😅🙏🏻

留個名支持美人

咁大家一齊唔好開心囉

仲有人記得

斷斷續續的千個夜晚也在思念著牙戈

你的樣子如何

一巴摑落去都似

醉曖牙戈

多謝g持

諗起有次龜頭bob扮朝偉梳頭

斬鳩佢嗰龜頭

開多啲哥哥post

我好似出過post陰鳩啲人以為係哥哥

好牙
驚俾啲連衛兵屌柒我阻住個熱門

陳展鵬定唔知邊個扮過牙哥跳阿飛舞

你今晚和拖鞋睡吧

你這麼緊張這雙拖鞋是吧，我扔回給她！你滿意了吧！反正這屋子裡什麼都不是我的，我在這兒算什麼？我走好了。

要記得既，我永遠都會記得。

已記得

好𠹌挂著距

月歷鵬 我次次睇佢打鼓條片都笑撚死

我以前以為一分鐘很快就會過去

當年今日

真係14:59開

捕撚住嚟開

我聽人家說，世界上有一種鳥是沒有腳的，它只可以一直的飛呀飛，飛得累了便在風中睡覺，這種鳥兒一輩子只可以下地一次，那一次就是它死的時候。

你離開了卻散落四周。。。

無人記得了

自推五連。。。

以為你似上年係四月一出po 點知而家先出

點會唔記得

好掛住牙哥

G持美人
Btw 有冇人真係試過咁樣溝到女

要張國榮咁嘅樣先做到
牙偉都應該唔得

句對白真係聽到都打冷震。
不過哥哥講出口就唔知點解文藝風

咩呀今日四月十六嘛
四月一都有出呀

眼淚在心裡流。。。

牙明

自隊一打

BTW 美人巴，你真係不瘋魔不成活

牙哥名句
嗚哇哭𠹌死

好sweet 情侶對話？

樣嘅問題 牙哥完美演譯玩世不恭、不羈放縱嘅公子哥兒

牙偉唔洗出聲那美態已叫我醉倒。。。。

有都幾撚痴線，嗰對情侶係咪日日用王家衛tone講嘢

隻雀仔一開始就死咗

係氣質問題

BTW 痰校長啲歌詞

哭𠹌佐，又話要捍衛香港本土文化

希望冇睇過阿飛嘅人可以g持下。。。

始終～ 不釋放～～

可摩以對唐唐講呢句

人活這一世，能耐還在其次。有的成了面子，有的成了裏子，都是時勢使然。 - 一代宗師

痴心情長劍

Help you push

多謝我

醉噯國袋

哀婆成日唔覆人。。。哭𠹌死

原來已經三十年

想去。。。

美美真有心

真係好鬼靚仔

小美點會唔開啊

衝你真好

小美FANS

牛華好彩何寶榮冇揾佢做

條撚樣仲要上蝗國節目講出嚟贈慶

唔得喇..今晚又要重睇喇

哭嚨哂前後左右。。。仲未可以同小美出黎閪叫+格劍

啜啜牙國

超唔岩feel

約你你唔出 88

小美唔約...

哥哥唔洗講 牛華最型都係天若有情
本身佢好地地 最多笑吓佢戲屎
好死唔死係要衝出黎填海
貞掃晚年失節 不如老妓從良

屌 之前話睇戲 戲院都閂撚埋

哀婆啲文筆咁好

*衰。。。

哭喪

俄系特登-,-

茅得哭咯

好咯。。。

除左喱個 我完全唔記得佢拍過咩 賭神

*婦

等下年再哭